想問下有冇經歷過沙士+ 當年有50 萬遊行嘅人

好奇一問，
當年 2002 年底 講緊23 條
2002 年底就傳 sars ,
唔知23 條同沙士的爆發有冇關聯呢？

From

[SARS風暴
主條目：SARS事件
2003年年初，SARS在港爆發，人命及經濟損失重大。由於2002年底，在謠傳廣東省爆發一種「致命病毒」，引致大規模死亡，所以市民在傳出SARS在港爆發就已人心惶惶。

市民不滿政府在疫症爆發時反應遲緩，且處於被動狀態，罔顧市民安危。例如在3月20日，醫管局行政總裁何兆煒通知衛生署指疫情已經在社區蔓延，但衛生福利及食物局局長楊永強仍一再強調「沒有社區蔓延跡象」，並堅持學校不必停課.....]